發夢有一個大膽既想法

首先所有和理非，無裝備既人全部要繼續入機場。但同時我認為街頭抗爭唔可以停，琴日開始不停傳機場會清場，老實說如果萬一真係有，機場入面既人的確無路可退。所以如果要保護機場既和理非，一定唔可以停止所有街頭抗爭，要做到分散警力，機場既警力先唔會過份集中。
至於勇武，鑒於太多卧底，行動必須以小隊，快閃形式進行，不宜長期留守，可以搞稅務大樓，交易所 etc.繼續搞經濟同影響政府運作

sorry for 1999
光復香港，時代革命
香港人加油

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌